---
layout: "image"
title: "Einsicht mit abgenommenen Platten"
date: "2005-01-02T15:36:50"
picture: "Trommeleinsicht.jpg"
weight: "5"
konstrukteure: 
- "-?-"
fotografen:
- "-?-"
keywords: "KEYWORDS OPTIONAL"
uploadBy: "chevyfahrer"
license: "unknown"
legacy_id:
- details/3436
imported:
- "2019"
_4images_image_id: "3436"
_4images_cat_id: "318"
_4images_user_id: "103"
_4images_image_date: "2005-01-02T15:36:50"
_4images_image_order: "0"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/details.php?image_id=3436 -->
Die eEinzelbilder können auch recht einfach aus dem Internet erzeugt werden indem man animierte Gif´s die es zu Tausenden gibt in Einzelbildern zerlegt und ausdruckt.Selbstgemaltes ist aber lehrreicher.